你地去星馬泰旅行住酒店, 廁所內支噴水槍有冇用過

有冇試過黎洗pat pat??

你係咪無知成咁
個枝野用黎洗牙用

你又知枝野一定係洗牙 你咁無知既 坐井觀天